# M123 Repository

[TOC]

# Druckerdienst

## Aufgabe
DIe AUfgabe war es von einem Widnows Server aus etwas ausdrucken, wie bsp M123 NACHNAME und wenn man dies geschaft hat könnte man etwas schwierigers machen. DIes wäre den von einem Windows CLient einen Druckerauftrag am Windows Server geben und vom Windos Server sollte es ausgedruckt werden.

## Vm erstellen
Ich habe zuesrt einen Windows Server Vm erstell

1. Ich habe die private M117 verbindung gemacht
[Drucker Dienst](./images/Screenshot%202024-01-30%20063803.png


2. IP-Adresse zuweisung ich habe die IP

3. Lasr Jet Software Download
Ich habe den Drucker SOftware von Hp heruntergeladen 